除左廢老搭地鐵黑人憎，有冇人覺得一大一細都好麻煩

真心唔明點解啲老豆老母拖撚住個細路搭地鐵，
都係比個細路坐
由其係你坐左喺度，隔離有個位，
呢個時候就最撚尷尬，企喺你面前比壓力你

唔會理佢地

明明平時啲細路 咁撚活躍，
有位坐又要郁黎郁去

一上車有位即坐低訓
你企我面前都睇唔到

個人覺得細路應該企下

小學或以上既小朋友我都唔會理佢

見過d細路狂問點解冇得坐嘅 係咁話佢想坐

唔理佢地

5毛又引戰啦